# Yandex


Попробуй подключить `<picture>` `<source>` [srcset](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Learn/HTML/Multimedia_and_embedding/Responsive_images#%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BD%D1%8B%D0%B5_%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B5%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F_%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BD%D1%8B%D0%B5_%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BC%D0%B5%D1%80%D1%8B)
для главной картинки)


# html

`<section class="content page__section--1">` - не используем модификатор без элемента. В стилях нету ни блока `page`, ни элемента `page__section`, ни модификатора `page__section--1`. 

Ок, `<a href="#" class="menu__link is-active" data-goto=".page__section--1">Что внутри</a>`, вот откуда ноги растут) Можно id использовать.


# css
К стилям вопросов нет)

# js


`item.style.setProperty('--height', '0px')` - хорошо)


